Vzadu uproštřed vidím okno. Venku je slunce. Nalevo vzadu je postel. Na posteli leží babička a spí. Uproštřed sedí maminka. Ona se divá na televizi. Vzadu vpravo je stůl. Na stole je květíny. Vpredu vpravo je skřiň. Na skřiňi je radio. Vpredu uproštřed je velký stůl a židle. Na židli sedí tatínek a čté noviny.
